<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenichj8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Chereerht/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Finleytfr/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellng3/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Fidelghn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>群体事件</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/daniellahfez/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13875742.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875979-DJY-WJXW-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13875742.md#1" target="_blank">“我想看电影”引白纸革命抗议者共鸣</a><br></h3>新疆居民楼遭强制封锁，致使火灾中人员无法逃生，造成至少10人死亡的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875432.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875979-DJY-WJXW-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875432.md#1" target="_blank">【晚间新闻】镇压风暴将至 中共政法委紧急定性</a><br></h3>新一轮镇压风暴将至，政法委部署打击所谓“敌对势力”；白纸运动后效应......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13875742.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874867-GettyImages-1445027683-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13875742.md#1" target="_blank">“我想看电影”引白纸革命抗议者共鸣</a><br></h3>新疆居民楼遭强制封锁，致使火灾中人员无法逃生，造成至少10人死亡的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875540.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875680-1200x800-6-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875540.md#1" target="_blank">【直播】哥大、宾大、南加大留学生集会抗共</a><br></h3>继周一（28日）在校园集会后，纽约哥伦比亚大学的中国留学生周二（1......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875552.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875575-000_32V69GC-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875552.md#1" target="_blank">恐惧抗议潮 中共利用手机数据审查参与者</a><br></h3>中国多地上个周末爆发大规模抗议后，中共开始进行秋后算账，利用手机数......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875241.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875245-image_2022-11-27T20_41_51S2@1200x1200-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875241.md#1" target="_blank">“打倒共产党” 蝴蝶藉新疆大火搧起飓风</a><br></h3>中共藉疫情陆续封控民众3年后，终于引发中国大陆各地反抗浪潮。从高校......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875401.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875532-Collage-Maker-29-Nov-2022-05.03-PM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875401.md#1" target="_blank">抗议封锁 上海等地民众被抓 律师愿免费相助</a><br></h3>“白纸革命”席卷而来，中共当局仓皇失措，各地警察除了随意查看民众手......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874898.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874914-GettyImages-1445031652-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874898.md#1" target="_blank">从一张白纸到五大诉求 中国人再次走上街头</a><br></h3>新疆乌鲁木齐火灾发生后，全国多地出现抗议浪潮，民众手举白纸，高喊“......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874875.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875366-DJY-QQXW-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874875.md#1" target="_blank">【全球新闻】大陆抗议蔓延 海外华人声援 多国关注</a><br></h3>不自由毋宁死，结束中共暴政，大陆抗议蔓延；大陆抗议潮，海外华人声援......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875348.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875361-DJY-WJXW-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875348.md#1" target="_blank">【晚间新闻】抗议潮席卷中国 民喊“共产党下台</a><br></h3>抗议潮席卷中国，民众喊“共产党下台”“马列是境外势力”；中共政治防......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875072.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875088-GettyImages-1245134004-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/29/n13875072.md#1" target="_blank">抗议四起 中共甩锅给境外势力 分析：煽动仇恨</a><br></h3>抗议中共封控防疫措施的反清零运动（也被称为“白纸革命”）在中国各地......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874830.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875115-GettyImages-1445075361-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874830.md#1" target="_blank">组图：乌鲁木齐火灾引怒火 北京示威抗议不断</a><br></h3>新疆乌鲁木齐发生的火灾引爆民怨，抗议者在中国多个城市走上街头，引发......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874588.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874589-GettyImages-1245143570-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874588.md#1" target="_blank">中共前外交官陈用林：中国处于大变前夜</a><br></h3>27日晚上，大量民众在上海乌鲁木齐中路自发悼念乌鲁木齐火灾遇难者......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874924.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874975-000_32UY43J-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874924.md#1" target="_blank">中国爆发反封控抗议潮 各界如何看</a><br></h3>在刚刚过去的周末，中国各地街头和高等院校爆发了“反封控”“要自由”......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874792.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874194-000_32V69G9-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874792.md#1" target="_blank">全国掀抗共潮 分析：习遇空前危机</a><br></h3>迄至周一（28日），抗议中共防疫政策的示威浪潮蔓延至中国十多个城市......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874793.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874797-2-600x451-1-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874793.md#1" target="_blank">声援大陆 多国中国留学生高喊“共产党下台”</a><br></h3>反对中共极端“清零政策”和限制公民自由的抗议浪潮持续高涨，并从国内......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874710.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874266-Screenshot-2022-11-27-at-23.35.51-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874710.md#1" target="_blank">BBC驻华记者被打 英首相谴责 赵立坚狡辩</a><br></h3>中共执意实施病毒清零政策，新疆乌鲁木齐火灾事件引发中国多地爆发抗议......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874573.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874585-DJYpsd-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874573.md#1" target="_blank">【全球新闻】上海逮捕抗议者 民众大喊“放人”</a><br></h3>上海大批警力驱散逮捕抗议者，民众大喊“放人”；反封控忍无可忍，大陆......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874575.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874584-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874575.md#1" target="_blank">【环球直击】清华大学抗议清零 蔡英文辞党主席</a><br></h3>要民主自由，清华大学数百人抗议“清零”；上海大批警力驱散逮捕抗议者......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874574.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874582-f0b086a51505706a330be7725ff1a618-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874574.md#1" target="_blank">【中国禁闻】抗议四起 上海人高喊“共产党下台”</a><br></h3>各地抗议四起，上海人高喊“共产党下台”；尘埃落定，美全面禁售华为中......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874541.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874550-653651d414bed065c4d168f0b70cafe6-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874541.md#1" target="_blank">新疆大火点燃抗议潮 上海人：火灾死了40几人</a><br></h3>中国新疆乌鲁木齐的一场大火已点燃中国民众的怒火，使各地民众上街抗议......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874232.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874236-wuFotoJet-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874232.md#1" target="_blank">上海民众再聚乌中路 启动马拉松式抗争</a><br></h3>27日，大批上海民众再次自发聚集到乌鲁木齐中路，要求放人。警察如临......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874234.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874246-000_32V69GR-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874234.md#1" target="_blank">抗议者：学生如弹簧每天受压 直到一天弹起</a><br></h3>中国反封控，要民主、要自由的抗议活动愈演愈烈。而遍及清华、北大等高......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874180.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874201-f87d309228af44eadbe113bbcadaaf7b-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874180.md#1" target="_blank">【一线采访】沪民再聚乌鲁木齐路 喊“放人”</a><br></h3>继26日上海民众聚集在乌鲁木齐中路集会抗议中共暴政抓人后，27日部......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874135.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874162-000_32UX9N6-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874135.md#1" target="_blank">中国抗议不断 专家：人民正直击问题根源</a><br></h3>反“封锁”、反专制的抗议活动在中国持续高涨。上海抗议民众大胆喊出“......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874137.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874140-a36a3d2e8e43f6a4bd5a0db1433c2cb4-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13874137.md#1" target="_blank">【一线采访】武汉万人反封控 自行推翻铁皮墙</a><br></h3>在全国多地爆发悼念新疆乌鲁木齐火灾死难者，反对当局清零封控政策的抗......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月27日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13873869.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13873890-9e29169f301fb276ceb0b555c3795fa2-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/27/n13873869.md#1" target="_blank">各地抗议四起 上海民众高喊“共产党下台”</a><br></h3>已经封控3个多月的新疆乌鲁木齐市在24日晚间，一住宅区发生火灾，疑......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月27日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/26/n13873853.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874154-000_32UY8EM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/26/n13873853.md#1" target="_blank">上海民众喊共产党下台 荷兰记者：场面未见过</a><br></h3>新疆乌鲁木齐的火灾事件已经触发了中国多地爆发更多抗议活动，民众高喊......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月27日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873232.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13873281-GettyImages-1444432313-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873232.md#1" target="_blank">58岁男延误送医丧命 中国清零悲剧不断重演</a><br></h3>CNN报导说，北京的一名男子自述他绝对支持官方的清零政策，直到眼睁......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月26日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872845.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13873084-791a63b295147dea679cc11b-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872845.md#1" target="_blank">【一线采访】富士康返乡员工讲述抗议来龙去脉</a><br></h3>11月22日晚，郑州市富士康厂区爆发抗议，大批警察、武警到场镇压......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月26日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872447.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872745-GettyImages-1244842506-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872447.md#1" target="_blank">卡塔尔世界杯 中国足球队和球迷为何缺席</a><br></h3>随着2022年卡塔尔“世界杯”开始第一周赛事，中国缺席再次引人注目......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">11月25日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;2&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_3.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_2.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_2.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_2.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid279_2.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid279_2.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
